\documentclass[a4paper,landscape]{article}
\usepackage{cmap}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath, amsthm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{multicol}
% \usepackage{enumitem}
% \usepackage{hyperref}
% \usepackage{multicol}
% \usepackage{xcolor}

% \newcommand\letsymbol{\mathord{\sqsupset}}
\usepackage[russian]{babel}
% \renewcommand\qedsymbol{$\blacktriangleright$}
% \newtheorem{theorem}{Теорема}[section]
% \newtheorem{lemma}{Лемма}[section]
% \theoremstyle{definition}
% \newtheorem*{example}{Пример}
% \newtheorem*{definition}{Определение}
% \newtheorem*{statement}{Утверждение}
% \theoremstyle{remark}
% \newtheorem*{remark}{Замечание}

\renewcommand{\theenumiii}{\Asbuk{enumiii}}

\setlength{\topmargin}{-0.5in}
\setlength{\oddsidemargin}{-0.5in}
\textwidth 185mm
\textheight 250mm
% \renewcommand{\labelitemi}{$\spadesuit$}
\begin{document}
\begin{multicols}{2}
\begin{enumerate}
    \item Организация (предприятие) в условиях рынка
    \begin{enumerate}
        \item Отраслевые особенности организации (предприятия) в рыночной экономике 
        \begin{enumerate}
            \item Отрасль, ее признаки, показатели развития и современное состояние. Роль и значение отрасли в условиях рыночной экономики.
            \item Организация, ее основные признаки, классификация организаций. Отраслевые особенности организации. Механизм функционирования организации.
        \end{enumerate}
        \item Организационно-правовые формы организаций (предприятий)
        \begin{enumerate}
            \item Предпринимательство, его значение, виды. Организация (предприятие) как хозяйствующий субъект в рыночной экономике.
            \item Организационно-правовые формы организаций
            \item Производственная структура организации (предприятия) 
        \end{enumerate}
        \item Сущность производственного процесса и его составные части
    \end{enumerate}
    \item Производственный цикл, его структура и содержание
    \begin{enumerate}
        \item Основные типы производств, их признаки и показатели
        \begin{enumerate}
            \item Общая и производственная структура предприятия
            \item Основы логистики организации (предприятия) 
        \end{enumerate}
        \item Логистика организации, ее роль в управлении материальными потоками.
    \end{enumerate}
    \item Принципы и объекты логистики, ее задачи и функции.
    \begin{enumerate}
        \item Внутрипроизводственная логистика.
        \begin{enumerate}
            \item Материально-техническая база организации (предприятия)
        \end{enumerate}
        \item Основной капитал и его роль в производстве
        \begin{enumerate}
            \item Основной капитал, его сущность, значение. Классификация элементов основного капитала, его структура.
        \end{enumerate}
    \end{enumerate}
\end{enumerate}
\end{multicols}
\end{document}